BOCI research analyst 2nd Interview

有冇人in過？求share tips，唔該！

你係refer定apply

自己apply啊

BOC, 不了